點解生日歌咁屈機 同一句詞 用唔同言語都唱到

俗尼生一快樂 都叫啱音？

濁利生日快樂
濁利生日five樂
濁利生日快樂鱷
捉厘生日five樂

唱生日歌個畫面有時已經老尷
仲要開口唱首唔撚岩音嘅歌 都幾唔好意思

韓文日文英文中文

呢首又點睇

樓主返邊間教會架?

返過教會未？